關於復仇者聯盟四，唔岩聽既說話你想唔想聽？

套片簡直就係美國大兵大戰大隻外星人

換句話講，就係美國高科技版戰狼

前面時空穿梭解釋得唔清唔楚，又擺一大堆電影名出嚟，又唔知乜春悖論，屌你老尾我輕輕鬆鬆入嚟睇爆谷片，你一開始就同我解釋得清清楚楚唔好？

仲要hardsell女權、黑人，下下呼個陣㭍味睇到真係打晒冷震，仲衰過大學dem beat

Ironman又死得冇說服力，簡直就係為死而死。

套戲淨係比漫威fans，女權運動人士，黑人圍爐意淫打飛機

我抱着極大嘅期望去睇，抱着極大嘅失落離開。

Admin將我標題改到咁鬼短

加返個劇透標籤咪唔洗

新仔初來乍到影視台唔識規矩，我一陣間重開